周日遮打花園至美國領事館遊行 獲發不反對通知書

有市民發起明日（9月8日）舉行公眾活動，由中環遮打花園遊行到美國駐港總領事館請願，有關集會遊行獲警方發出不反對通知書。 該活動名為「香港人權與民主祈禱會」，集會時間由下午1時30分至6時30分，地點為中環遮打花園，即場收集香港人權與民主宣言聯署，之後向美國駐港總領事館遞交。 美國國會將於9月9日復會，近日網上其中一個強烈訴求，是促請美國通過《香港人權及民主法案》。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

推

幫所有p牌推行動post

推呀推

Push

等陣見 背國歌歌詞!!

908 美領

pish

908

gogogo

出發

push

人人都是護旗手
掉美國國旗者爛春袋

#我是護旗手